應該點？

岩岩反省陣 先覺得原來自己覺得岩既野 就去做 係會出事 唔好以為我講緊做好大件事 只係生活上一啲好細微既野 我好鐘意人地講野清清楚楚？ 可能佢好清楚 我未get 就會答佢點解既 所以呢？ 要佢fill in埋句句子咁 但我覺得聽個個人一定好憎我 覺得我串佢？ 無禮貌？ 因為我對住啲前輩都係咁 但其實我無心 真係聽唔明

Group project 我覺得自己成日做醜角 無人鐘意 我有諗過 可能因為我chur人地/ 我plan哂啲野比人 想人follow我 / 人地ban我 我講野態度差.. /我同佢地唔熟 所以氣氛差 ? 我都唔知呀

覺得同人相處好多野好難掌握 係咪應該要碰多啲釘 情況會好啲

再想補充個例子 我出去學野 個呀sir叫我咁先做到呢個效果 之後我試 但其實無做到佢叫我做個樣野 但佢講good 咁我咪覺得奇怪 問佢： 吓，我無用到你個方法喎 我咁做都好似得 之後個呀sir黑面 以為我唔聽佢教 話： 你唔聽我 搵其他人學都得啦 所以我最後無搵佢學 唔學原因唔係因為我憎佢 而係佢唔明白我

大家又明唔明白我想講咩xd

你打篇野都唔user friendly既。

你覺唔覺你篇野係打比自己睇 而唔係打比其他人睇

佢搵緊個要令佢覺明自己嘅人啊嘛，連篇嘢都係咁target法，又無問題喎

你串唔係問題，問題係你有冇料
你唔係好識講野，同一個意思有好多種表達方法，你永遠都揀左最令人唔舒服嘅方法。定係你有少少自我中心？唔多理會別人感受？